今次機鋪打架呢單野絕對係警黑合作既後遺症

就係因為警黑合作 互相包庇 煸動暴力對付示威者
班黑社會覺得打人可以唔洗後果
特別係今次涉案既都咁細個
根本係班黑警推動英雄主義疊馬既風氣造成
721係佢地點兜都兜唔到
唔該大家share出去以正視聽

警暴日益嚴重 有損風氣
作壞榜樣 令人紛紛仿效
同時放任及包庇黑社會
對其行為包庇和視若無睹
等同壯大了黑社會的勢力
今次的黑社會毆打事情
警方需要負上最大責任

講得岩呀
正常人個個都知
但要將呢個事實擺上枱面而唔係收埋心入面